<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebi pildistamine | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-pildistamine/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-pildistamine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebi pildistamine</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Fri, 30 Jun 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebi pildistamine</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-pildistamine/</link></image><item><title>Beebi fotosessiooni omadused - sõbrunege väikese modelliga</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessiooni-omadused/</link><pubDate>Fri, 30 Jun 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessiooni-omadused/</guid><description>&lt;h2 id="beebi-fotosessioon-imeline-emotsioonide-ja-lõbu-maailm">Beebi fotosessioon: imeline emotsioonide ja lõbu maailm&lt;/h2>
&lt;p>Beebi fotosessioon on omamoodi maagia. See on kunstisuund, mis nõuab ületamatut osavust ja kannatlikkust, sest peategelasest võib saada tõeline naljamees. Ta ei istu alati paigal ega võta küsitud poose, kuid just see ettearvamatus muudab beebide pildistamise nii hämmastavaks. Jäädvustatud emotsioonid on ainulaadsed ja seda fotosessiooni ei saa võrrelda ühegi teise žanriga.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessiooni-omadused-1.jpg" alt="Beebi fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamise-põhimõtted">Beebi pildistamise põhimõtted&lt;/h2>
&lt;p>Kuidas toimub beebifotosessioon? See on küsimus ilma konkreetse vastuseta, sest iga sessioon on kordumatu ja peegeldab beebi individuaalsust. Näiteks meeldib mõnele lapsele lõbusalt aega veeta ja meelt lahutada, olgu siis stuudios, õues või kodus, samal ajal aktiivselt uusi ruume uurides. Siin on beebifotograafi ülesanne vaid unikaalsete kaadrite püüdmine.&lt;/p>
&lt;p>Samal ajal võivad teised olla tagasihoidlikumad ja eelistavad taanduda nurka. Oluline on anda sellisele lapsele aega kohanemiseks ja mitte kiirustada.&lt;/p>
&lt;p>Beebi pildistamise peamine reegel on poseerimise puudumine. Lapsed käituvad loomulikult ja spontaanselt ning beebifotograaf jäädvustab läbi objektiivi vaid huvitavaid hetki.&lt;/p>
&lt;p>Välisfotosessioonid on sageli eriti edukad. Suunduge lihtsalt lähimasse mänguväljakusse – paljudel neist on üsna ilusad ja fotogeenilised dekoratsioonid. Teil tuleb vaid pidada sammu aktiivse väikelapsega, kes tunneb end oma tavapärases keskkonnas nagu kala vees.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebifotosessioon-stuudios-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessiooni-omadused-2.jpg" alt="Beebifotosessioon stuudios Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebifotosessioon stuudios Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="sõbrunemine-väikese-modelliga">Sõbrunemine väikese modelliga&lt;/h2>
&lt;p>Arvestades, et beebi pildistamine eeldab loomulikku käitumist, on väikese modelliga läbisaamine ülimalt oluline. Beebifotograaf peaks olema kannatlik ja võtma aega, looma sõbraliku õhkkonna, suhtlema beebiga, pakkuma mänge ja tegelema temaga huvitavate tegevustega. Parimad fotod sünnivad siis, kui laps on täielikult oma tegevusse süvenenud ja unustab fotograafi kohaloleku.&lt;/p>
&lt;p>Kui pildistate stuudios, võib olla hea mõte võtta kaasa oma lapse lemmikmänguasi. See aitab tal kiiresti harjumatu keskkonnaga kohaneda.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessiooni-omadused-3.jpg" alt="Beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="hinnake-hetke">Hinnake hetke&lt;/h2>
&lt;p>Beebi pildistamine võib olla aeganõudev, kuid kaunid, erksad ja emotsionaalsed pildid, mis te lõpuks saate, on pingutust väärt. Ärge oodake, kuni teie pisike suureks kasvab – jäädvustage need nooruse hetked juba praegu.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebifotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebide pildistamine - kunagi ei saa olla liiga palju fotosid</title><link>https://www.lastefoto.ee/beebide-pildistamine/</link><pubDate>Thu, 02 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/beebide-pildistamine/</guid><description>&lt;p>Beebide pildistamine nende esimestel elupäevadel on see, mida enamik vanemaid teeb. Mõned teevad rohkem fotosid, mõned - vähem. Siiski on beebi elus hetki, mil Sa ei taha neist ilma jääda. Vaatame, milliste piltidega saab kaunistada oma vastsündinu esimest fotoalbumit.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebide-pildistamine-sünnitusmajas-kas-tasub-kaamera-kaasa-võtta">Beebide pildistamine sünnitusmajas: kas tasub kaamera kaasa võtta?&lt;/h2>
&lt;p>Kindlasti tasub, eriti kui plaanite sünnitada koos abikaasaga või kui teiega läheb kaasa sõber või lähedane sugulane (mõned sünnitusmajad pakuvad ka seda teenust). Siis võite julgelt anda oma saatjale kaamera, et ta saaks kohe pärast sünnitust beebist pilti teha. Need esimesed fotod on väga olulised.
Mõned sünnitusmajad lubavad praegu kutsuda ka beebifotograafi, kes teeb vastsündinutest kohe pärast sünnitust pilte. Mõnes Euroopa ja USA sünnitusmajas on see teenus väga populaarne ja sellest on isegi saanud traditsioon.&lt;/p>
&lt;p>Kui kõik need võimalused ei ole teile siiski kättesaadavad, ärge muretsege. Enamus kaasaegseid mobiiltelefone on varustatud kaameratega ja esimesed pildid beebist peaksite saama juba mõne tunni jooksul pärast sünnitust. Isegi kui nende kvaliteet on kehv, on need ikkagi hindamatu väärtusega fotomaterjal teie pere jaoks.
Ja loomulikult tasub kutsuda fotograaf või lasta sõbral oma uuest beebist ja perest sünnitusmajast lahkumisel pilte teha. See on väga pidulik hetk, mida tasub oma fotomälestustes säilitada.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebide-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebide-pildistamine.jpg" alt="Beebide pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebide pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamine-kodus">Beebi pildistamine kodus&lt;/h2>
&lt;p>Koju jõudes tasub ka beebist võimalikult sageli fotosid teha. Vanemad ei pruugi esimestel päevadel sellest eriti hoolida ja paljud toredad ideed perefotoalbumite jaoks jäävad tähelepanuta. Kuid kui see on tõesti oluline, proovige panna kaamera kuhugi beebivoodi lähedusse. Seda silmitsedes meenub teile tõenäolisemalt, et teete paar pilti.
Lõpuks, kui teil on pildistamiseks kurvalt vähe aega, võiksite kaaluda beebifotograafi koju kutsumist või stuudiofoto tegemise planeerimist. See nõuab muidugi samuti aega ja vaeva, kuid lõpuks saate oma vastsündinust palju suurepäraseid fotosid.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi pildistamisele&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>NewbornFest 2023 Tallinnas</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</guid><description>&lt;p>Vastsündinute ja beebiootuse fotograafidena teame, kui oluline on jäädvustada uue elu ilu ja rõõmu. Seepärast on meil hea meel teatada, et 2023. aastal toimub Tallinnas esimene iga-aastane vastsündinute- ja beebiootuse fotofestival.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>See üritus ühendab fotograafid kogu maailmast, et tähistada vastsündinute ja beebiootuse fotograafia kunsti ning õppida valdkonna tippspetsialistidelt.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>NewbornFest on kahepäevane üritus, kus toimuvad loengud, esitlused ja rühmatöötoad mõnelt valdkonna kõige tunnustatumalt fotograafilt. Olenemata sellest, kas olete kogenud professionaal või alles alustate vastsündinute ja beebiootuse fotograafiaga, on festivalil igaühele midagi põnevat.&lt;/p>
&lt;p>Üks festivali tipphetki on võimalus õppida valdkonna parimatelt. Meie esinejate hulka kuuluvad auhinnatud fotograafid, kellel on aastatepikkune kogemus vastsündinute ja beebiootuse fotograafia ilu ja emotsioonide jäädvustamisel. Need fotograafid jagavad oma teadmisi ja kogemusi alates valgustustehnikatest kuni kompositsiooninõuanneteni, et aidata teil oma oskusi paremaks muuta.&lt;/p>
&lt;p>Kuid NewbornFest ei tähenda ainult õppimist ja oma oskuse täiustamist - see on ka kontaktide ja suhete loomine teiste fotograafidega. Festival pakub osalejatele rohkelt võimalusi kohtuda ja suhelda oma kolleegidega, vahetada ideid ja potentsiaalselt isegi leida uusi kliente. See on võimalus saada osa fotograafide kogukonnast, kes jagavad kirge vastsündinute ja beebiootuse fotograafia vastu.&lt;/p>
&lt;p>Kuid lõbu ei pea lõppema, kui festival on lõppenud. Eesti pealinn Tallinn on ilus ja elav linn, kus on palju vaadata ja teha. Alates võluvast vanalinnast kuni moodsa kesklinnani on Tallinnas igaühele midagi pakkuda. Festivali raames toimuvad ka mitmed seltskondlikud üritused ja tegevused, mida osalejad saavad nautida, sealhulgas vastsündinu pildistamise rekvisiitide mess ja grupiõhtusöök.&lt;/p>
&lt;p>NewbornFest on fotograafidele põnev võimalus õppida, areneda ja suhelda oma kolleegidega. Loodame, et liitute meiega 2023. aastal Tallinnas sellel avaüritusel.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Ärge jätke kasutamata võimalust saada osa millestki erilisest - ootame teid rõõmuga sinna!&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.newbornfest.com" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Saa oma pilet NewbornFest&amp;rsquo;le&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebi pildistamine esimese eluaasta jooksul</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-pildistamine-esimese-eluaasta-jooksul/</link><pubDate>Sat, 21 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-pildistamine-esimese-eluaasta-jooksul/</guid><description>&lt;p>Kas pildistamine vastsündinud beebiga või fotosessioon 3, 6 või 9 kuu vanuselt - kumb on eelistatavam? Mitu pildistamist aastas on ideaalne, et saada võimalikult erinevaid pilte? Selliseid küsimusi esitavad sageli värsked vanemad. Kuigi fotosessioonide sageduse otsustab iga pere individuaalselt lähtudes oma eelistustest ja rahalistest võimalustest, võib soovitustena tasuda igas vanuses tehtud fotosessioonide detailid.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-1.jpg" alt="Beebi pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamine---olulised-detailid">Beebi pildistamine - olulised detailid&lt;/h2>
&lt;p>Kuigi vanemad tunnevad sageli, et esimeseks pildistamiseks on &amp;ldquo;liiga vara&amp;rdquo;, on ideaalne aeg fotosessiooni tegemiseks siis, kui teie beebi on just sündinud. Tavaliselt magab beebi rahulikult, nii et ta ei ole isegi teadlik poseerimisest või rekvisiitide vahetamisest. Lisaks on väga oluline ka see, et beebid ei tunne sel ajal sageli koolikuteid.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-2.jpg" alt="Beebi pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="kuidas-peaks-välja-nägema-vanema-lapsega-pildistamine">Kuidas peaks välja nägema vanema lapsega pildistamine&lt;/h2>
&lt;p>Üle nelja nädala vanuste beebide puhul on soovitav fotosessiooni edasi lükata kuni kolme kuu vanuseni. Selles vanuses võivad koolikud olla suhteliselt sagedased, mis muudab magamisharjumused häirivamaks ja lühendab aega, mille jooksul beebi korralikuks pildistamiseks ärkvel on.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-stuudios-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-3.jpg" alt="Beebi pildistamine stuudios Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine stuudios Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Kui teil mingil põhjusel ei olnud vastsündinu ajal aega pildistamiseks, siis on aeg kaaluda seda, kui laps on kolme kuu vanune ja koliikud on juba kaugele selja taha jäänud. Sellisel juhul pööratakse tähelepanu lapse ärkamisperioodidele, tunnetele ning mänguasjade ja ümbritseva maailma tundmaõppimisele.Muide, beebid mahuvad selles vanuses ja ka 4-5 kuu vanusena suurepäraselt korvidesse ja muudesse sarnastesse rekvisiitidesse, kuigi nad on harva nõus neis enam magama, kuid näevad siiski väga armsad välja.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-esimese-sünnipäeva-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-4.jpg" alt="Beebi esimese sünnipäeva fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi esimese sünnipäeva fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>6-7 kuu vanuselt beebid õpivad iseseisvalt istuma, mis suurendab oluliselt olemasolevate pildistamisstsenaariumide arvu. Kui planeerite pildistamise sel ajal, saate palju suurepäraseid kaadreid.&lt;/p>
&lt;p>8-9 kuu vanuse beebi pildistamine on keeruline, sest ta üritab pidevalt kaadrist välja tulla, ringi liikuda ja uurida kõike, mis on tema käeulatuses. Siiski ei ole beebifotograafi jaoks midagi võimatut, nii et isegi kui teie ei suuda oma beebit kuidagi jäädvustada, õnnestub see professionaalsel beebifotograafil.&lt;/p>
&lt;video controls >
&lt;source src="https://www.lastefoto.ee/media/Minu%20esimene%20eluaasta.mp4" type="video/mp4">
&lt;/video>
&lt;p>
&lt;figure id="figure-beebi-esimese-eluaasta-fotosessioonid-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-esimene-eluaasta.jpg" alt="Beebi esimese eluaasta fotosessioonid Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi esimese eluaasta fotosessioonid Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-raamitud-pildid-tehtud-fotosessiooni-tulemusena">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./raamitud-pilt.jpg" alt="Raamitud pildid tehtud fotosessiooni tulemusena" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Raamitud pildid tehtud fotosessiooni tulemusena
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-fotoraamat-detaalid">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotoraamat-2.jpg" alt="Fotoraamat, detaalid" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Fotoraamat, detaalid
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-fotoraamat-detaalid">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotoraamat-3.jpg" alt="Fotoraamat, detaalid" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Fotoraamat, detaalid
&lt;/figcaption>&lt;/figure>&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebifotosessioon</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessioon/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:23:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessioon/</guid><description>&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Telli beebifotosessioon&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/post/cake-smash-ehk-esimese-sunnipaeva-fotosessioon/" >
või vaata kuidas toimub Cake Smash fotosessioon &lt;i class="fas fa-angle-right">&lt;/i>
&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Vanemad beebid on minu stuudio sagedased külalised. 🥰&lt;/p>
&lt;p>Ahh, need silmad! 😍&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-1.jpg" alt="Beebi fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>Suuremate beebidega pildistamisel kehtib täpselt sama reegel, nagu vastsündinutega pildistamisel -&lt;/p>
&lt;h2 id="rahulik-ema--rahulik-beebi">rahulik ema = rahulik beebi&lt;/h2>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-2.jpg" alt="Beebi pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>Minge fotosessioonile naeratuse ja rahuliku südamega (jah, paanikat pole vaja), öelge beebile, kuhu ja milleks sinna lähete, laske tal näha teie enesekindlust ja suurepärast meeleolu!&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-3.jpg" alt="Beebi fotosessioon stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" class="btn btn-primary px-3 py-3">Telli beebifotosessioon&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebi fotosessioon: mälestuse värv. Beebifotograafi soovitused.</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessioon-malestuse-varv-beebi-fotograafi-soovitused/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 10:00:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-fotosessioon-malestuse-varv-beebi-fotograafi-soovitused/</guid><description>&lt;p>Rääkisin juba beebi fotosessiooni kõige sobivamaks ajast, kõige armsatest poosidest&amp;hellip; Ja täna tahan puudutada värvi teemat.&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-1.jpg" alt="beebi fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>Enne beebifotosessiooni saavad vanemad minult küsimustiku, mille üheks punktiks on värvi valimine, milles fotosessioon toimub. Mul on umbes 15 värvi, mille hulgast saate valida.&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-2.jpg" alt="beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>Näib, et kõik on lihtne: abikaasa lemmiku jalgpalli meeskonna värv - punane, ka mulle alati meeldis see värv: energiline, särav &amp;hellip; valime selle!&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-3.jpg" alt="beebi fotosessioon Tallinna stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>AGA.&lt;/p>
&lt;p>Kas roospunased pildid sobivad teie maja interjööri? Ja kui beebi sündis punaka nahatooniga, kas olete kindel, et soovite seda rõivaste ja rekvisiidide abil veelgi rõhutada? Või on parem seda punetust rohelisega tasandada?&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-4.jpg" alt="beebi pildistamine stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p>
&lt;p>Need on sellised peensused, millistest te isegi ei mõtle. Aga nüüd, kui te neist teate, mis värvile teie valik langeks? Kas jääte truuks klassikale? Või valite julgemad/ekstravagantsemad värvid?&lt;/p>
&lt;p>
&lt;figure >
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-5.jpg" alt="beebi pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;/figure>
&lt;/p></description></item></channel></rss>