<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>vastsündinu pildistamine stuudios | Lastefotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu-pildistamine-stuudios/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu-pildistamine-stuudios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>vastsündinu pildistamine stuudios</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 17:45:53 +0200</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>vastsündinu pildistamine stuudios</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu-pildistamine-stuudios/</link></image><item><title>Vastsündinu fotosessioon - parim kingitus värsketele vanematele</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/vastsundinu-fotosessioon-parim-kingitus-varsketele-vanematele/</link><pubDate>Sun, 28 Jun 2020 17:45:53 +0200</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/vastsundinu-fotosessioon-parim-kingitus-varsketele-vanematele/</guid><description>&lt;p>Räägitakse, et parim kingitus - on kingitus, mida inimene ise endale ei osta.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotosessioon-1.jpg" alt="vastsündinu fotosessioon Tallinnas">&lt;/p>
&lt;p>Enamik emasid, kes tulevad minu juurde vastsündinu fotosessioonile, tunnistavad, et vaevalt nad ise oleks beebi fotosessiooni kasuks otsustanud. Argiaskeldusis - enne sünnitust ja pärast seda - ei teki kuidagi mõtet, et oleks tore jäädvustada beebi esimestel elupäevadel.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotosessioon-2.jpg" alt="vastsündinu pildistamine">&lt;/p>
&lt;p>Kuid kui on tähelepanelik sõbranna/ema/õde, kes kingib kinkekaardi vastsündinu fotosessioonile, siis lõpuks osutub see täpselt selliseks kingituseks, mis jääb meelde kogu eluks. Lõppude lõpuks professionaalsed pildid on küllastunud emaduse hellusest ja õrnusest… Ja need on palju väärtuslikumad kui mähkmed ja kõristid.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotosessioon-3.jpg" alt="vastsündinu pildistamine stuudos Tallinnas">&lt;/p>
&lt;p>Nii et kinkige oma armastatud tüdrukutele emotsioone, kinkige tundeid &amp;hellip; Need on igavesti. ❤️&lt;/p></description></item><item><title>Kuidas valida vastsündinu fotograafi</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/kuidas-valida-vastsundinu-fotograafi/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2020 17:45:53 +0200</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/kuidas-valida-vastsundinu-fotograafi/</guid><description>&lt;p>Vastsündinu fotograafi valimine - on päris oluline asi. Vastsündinu pildistamise turg kasvab väga kiiresti ja vastsündinu fotograafe on väga palju. Kuidas teha õige valiku?
Teie mitte lihtsalt valite fotograafi, teie valite spetsialisti, kes professionaalselt ja turvaliselt pildistab teie beebi.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograaf-1.jpg" alt="vastsündinu pildistamine">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Alusatge fotograafi otsingut olles beebiootel. Kui beebi sünnib, teil ei ole selleks lihtsalt aega. Ja vastsündinu fotosessiooniks ideaalne periood (4-15 päevi) jookseb nähtamatult.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograaf-2.jpg" alt="vastsündinu fotosessioon">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Valige fotograafi, kes spetsialiseerub vastsündinu pildistamisel. Vaadake portfoolio läbi. Kui vajalik, küsige fotograafi näidata ühe sessiooni seeriat, nii saate paremini aru kas antud pildistamise stiil sobib teile või mitte.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograaf-3.jpg" alt="vastsündinu pildistamine Tallinnas">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Lugege teiste kliente arvamusi. Küsige kui kaua fotograaf vastsündinuid pildistab, kus ja kelle juures õppis.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograaf-4.jpg" alt="vastsündinu fotosessioon stuudios Tallinnas">&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ärge valige fotograafi, baseerudes ainult vastsündinu fotosessiooni hinnal. Vastsündinu fotosessiooni hind ei saa madal olla - peale vajaliku rekvisiidi, mis on vaja osta ja fotosessiooniks ette valmistada, professionaalne vastsündinu fotograaf õpib erinevatel kallidel workshop&amp;rsquo;idel, et mitte ainult rõõmustada teid ilusate piltidega vaid tagada teie beebi turvalisust fotosessiooni ajal. Turvalisus - on kõige olulisem vastsündinu fotosessioonil. Fotosessiooni hind on muidugi väga tähtis, aga ärge tehke seda peamiseks kriteeriumiks.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;img src="./vastsundinu-fotograaf-5.jpg" alt="vastsündinu pildistamine stuudios">&lt;/p>
&lt;p>Valige fotograafi, kes kingib pilte, mille peale vaadates, saate meenutada kui pisike teie beebi oli, millised peenikesed sõrmed  ja magusad varbad tal olid. ❤️&lt;/p></description></item></channel></rss>