<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>vastsündinute fotosessioon | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinute-fotosessioon/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinute-fotosessioon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>vastsündinute fotosessioon</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>vastsündinute fotosessioon</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinute-fotosessioon/</link></image><item><title>Vastsündinute pildistamine - turvalisus igas detailis</title><link>https://www.lastefoto.ee/vastsundinute-pildistamine/</link><pubDate>Sat, 11 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/vastsundinute-pildistamine/</guid><description>&lt;p>Vastsündinute pildistamine võib olla uute vanemate jaoks stressirohke kogemus, sest värsked emad ja isad peavad veenduma, et fotosessioon on nende väikese lapse jaoks turvaline.&lt;/p>
&lt;h2 id="vastsündinute-pildistamine-olulised-detailid-turvalise-pildistamise-jaoks">Vastsündinute pildistamine: Olulised detailid turvalise pildistamise jaoks&lt;/h2>
&lt;ol>
&lt;li>Ära puutu kokku suure hulga inimestega - sest su beebi immuunsüsteem ei vaja sellist koormust. Sel põhjusel valivad paljud vanemad oma vastsündinu kodus toimuva fotosessiooni, kuid seda võib teha ka stuudios. Ei usu seda? Tule minu hubasesse stuudiosse. Seal on pildistamise hetkel ainult beebi, tema pere ja fotograaf.&lt;/li>
&lt;li>Puhtus. Absoluutne ja täiuslik puhtus stuudios on turvalise vastsündinute pildistamise võti. Selle saavutamiseks teen enne igat pildistamist märgpuhastuse ja pärast fotosessiooni lõppu pesen kõik pildistamiseks kasutatud rekvisiidid.&lt;/li>
&lt;li>Mugav temperatuur ja valgustus. Kõige tähtsam asi vastsündinu pildistamise puhul on väikese modelli mugavus. Et beebi hästi magaks, on stuudios väga soe. Külmaperioodi ajal kasutan lisaküttekeha, mistõttu on vanematel sageli stuudios kuum. Kuid beebid on sellega kindlalt eriarvamusel - nad magavad selle temperatuuri juures suurepäraselt. Valgustuses kasutan erinevaid professionaalseid seadmeid, mis ei kahjusta beebi silmi, isegi kui teen portreed mitte magavast beebist.&lt;/li>
&lt;li>Ainult turvalised poosid. Kõik poosid, mida ma vastsündinute pildistamisel teen, on beebile absoluutselt ohutud. Kui ma arvan, et teie laps on mingil moel ohus, siis kas küsin vanematelt abi või lihtsalt muudan poosi.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-vastsundinute-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinute-pildistamine.jpg" alt="Vastsundinute pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsundinute pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Vastsündinut ei ole raske ohutult pildistada, kui teil on meeles kõik eelseisva fotosessiooni detailid. Ei ole vaja karta, et beebile võib kuidagi kahju teha - vastsündinute fotograafi professionaalsus seisneb just selles, et vastsündinu pildistamine oleks väikese modeli jaoks täiesti turvaline ja mugav.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg vastsündinu pildistamisele&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>