<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebi esimene eluaasta | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-esimene-eluaasta/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-esimene-eluaasta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebi esimene eluaasta</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebi esimene eluaasta</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebi-esimene-eluaasta/</link></image><item><title>NewbornFest 2023 Tallinnas</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</guid><description>&lt;p>Vastsündinute ja beebiootuse fotograafidena teame, kui oluline on jäädvustada uue elu ilu ja rõõmu. Seepärast on meil hea meel teatada, et 2023. aastal toimub Tallinnas esimene iga-aastane vastsündinute- ja beebiootuse fotofestival.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>See üritus ühendab fotograafid kogu maailmast, et tähistada vastsündinute ja beebiootuse fotograafia kunsti ning õppida valdkonna tippspetsialistidelt.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>NewbornFest on kahepäevane üritus, kus toimuvad loengud, esitlused ja rühmatöötoad mõnelt valdkonna kõige tunnustatumalt fotograafilt. Olenemata sellest, kas olete kogenud professionaal või alles alustate vastsündinute ja beebiootuse fotograafiaga, on festivalil igaühele midagi põnevat.&lt;/p>
&lt;p>Üks festivali tipphetki on võimalus õppida valdkonna parimatelt. Meie esinejate hulka kuuluvad auhinnatud fotograafid, kellel on aastatepikkune kogemus vastsündinute ja beebiootuse fotograafia ilu ja emotsioonide jäädvustamisel. Need fotograafid jagavad oma teadmisi ja kogemusi alates valgustustehnikatest kuni kompositsiooninõuanneteni, et aidata teil oma oskusi paremaks muuta.&lt;/p>
&lt;p>Kuid NewbornFest ei tähenda ainult õppimist ja oma oskuse täiustamist - see on ka kontaktide ja suhete loomine teiste fotograafidega. Festival pakub osalejatele rohkelt võimalusi kohtuda ja suhelda oma kolleegidega, vahetada ideid ja potentsiaalselt isegi leida uusi kliente. See on võimalus saada osa fotograafide kogukonnast, kes jagavad kirge vastsündinute ja beebiootuse fotograafia vastu.&lt;/p>
&lt;p>Kuid lõbu ei pea lõppema, kui festival on lõppenud. Eesti pealinn Tallinn on ilus ja elav linn, kus on palju vaadata ja teha. Alates võluvast vanalinnast kuni moodsa kesklinnani on Tallinnas igaühele midagi pakkuda. Festivali raames toimuvad ka mitmed seltskondlikud üritused ja tegevused, mida osalejad saavad nautida, sealhulgas vastsündinu pildistamise rekvisiitide mess ja grupiõhtusöök.&lt;/p>
&lt;p>NewbornFest on fotograafidele põnev võimalus õppida, areneda ja suhelda oma kolleegidega. Loodame, et liitute meiega 2023. aastal Tallinnas sellel avaüritusel.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Ärge jätke kasutamata võimalust saada osa millestki erilisest - ootame teid rõõmuga sinna!&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.newbornfest.com" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Saa oma pilet NewbornFest&amp;rsquo;le&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebi pildistamine esimese eluaasta jooksul</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-pildistamine-esimese-eluaasta-jooksul/</link><pubDate>Sat, 21 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebi-pildistamine-esimese-eluaasta-jooksul/</guid><description>&lt;p>Kas pildistamine vastsündinud beebiga või fotosessioon 3, 6 või 9 kuu vanuselt - kumb on eelistatavam? Mitu pildistamist aastas on ideaalne, et saada võimalikult erinevaid pilte? Selliseid küsimusi esitavad sageli värsked vanemad. Kuigi fotosessioonide sageduse otsustab iga pere individuaalselt lähtudes oma eelistustest ja rahalistest võimalustest, võib soovitustena tasuda igas vanuses tehtud fotosessioonide detailid.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-1.jpg" alt="Beebi pildistamine Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamine---olulised-detailid">Beebi pildistamine - olulised detailid&lt;/h2>
&lt;p>Kuigi vanemad tunnevad sageli, et esimeseks pildistamiseks on &amp;ldquo;liiga vara&amp;rdquo;, on ideaalne aeg fotosessiooni tegemiseks siis, kui teie beebi on just sündinud. Tavaliselt magab beebi rahulikult, nii et ta ei ole isegi teadlik poseerimisest või rekvisiitide vahetamisest. Lisaks on väga oluline ka see, et beebid ei tunne sel ajal sageli koolikuteid.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-2.jpg" alt="Beebi pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="kuidas-peaks-välja-nägema-vanema-lapsega-pildistamine">Kuidas peaks välja nägema vanema lapsega pildistamine&lt;/h2>
&lt;p>Üle nelja nädala vanuste beebide puhul on soovitav fotosessiooni edasi lükata kuni kolme kuu vanuseni. Selles vanuses võivad koolikud olla suhteliselt sagedased, mis muudab magamisharjumused häirivamaks ja lühendab aega, mille jooksul beebi korralikuks pildistamiseks ärkvel on.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-pildistamine-stuudios-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-3.jpg" alt="Beebi pildistamine stuudios Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi pildistamine stuudios Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Kui teil mingil põhjusel ei olnud vastsündinu ajal aega pildistamiseks, siis on aeg kaaluda seda, kui laps on kolme kuu vanune ja koliikud on juba kaugele selja taha jäänud. Sellisel juhul pööratakse tähelepanu lapse ärkamisperioodidele, tunnetele ning mänguasjade ja ümbritseva maailma tundmaõppimisele.Muide, beebid mahuvad selles vanuses ja ka 4-5 kuu vanusena suurepäraselt korvidesse ja muudesse sarnastesse rekvisiitidesse, kuigi nad on harva nõus neis enam magama, kuid näevad siiski väga armsad välja.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-esimese-sünnipäeva-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-pildistamine-4.jpg" alt="Beebi esimese sünnipäeva fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi esimese sünnipäeva fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>6-7 kuu vanuselt beebid õpivad iseseisvalt istuma, mis suurendab oluliselt olemasolevate pildistamisstsenaariumide arvu. Kui planeerite pildistamise sel ajal, saate palju suurepäraseid kaadreid.&lt;/p>
&lt;p>8-9 kuu vanuse beebi pildistamine on keeruline, sest ta üritab pidevalt kaadrist välja tulla, ringi liikuda ja uurida kõike, mis on tema käeulatuses. Siiski ei ole beebifotograafi jaoks midagi võimatut, nii et isegi kui teie ei suuda oma beebit kuidagi jäädvustada, õnnestub see professionaalsel beebifotograafil.&lt;/p>
&lt;video controls >
&lt;source src="https://www.lastefoto.ee/media/Minu%20esimene%20eluaasta.mp4" type="video/mp4">
&lt;/video>
&lt;p>
&lt;figure id="figure-beebi-esimese-eluaasta-fotosessioonid-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-esimene-eluaasta.jpg" alt="Beebi esimese eluaasta fotosessioonid Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi esimese eluaasta fotosessioonid Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-raamitud-pildid-tehtud-fotosessiooni-tulemusena">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./raamitud-pilt.jpg" alt="Raamitud pildid tehtud fotosessiooni tulemusena" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Raamitud pildid tehtud fotosessiooni tulemusena
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-fotoraamat-detaalid">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotoraamat-2.jpg" alt="Fotoraamat, detaalid" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Fotoraamat, detaalid
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;figure id="figure-fotoraamat-detaalid">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotoraamat-3.jpg" alt="Fotoraamat, detaalid" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Fotoraamat, detaalid
&lt;/figcaption>&lt;/figure>&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>