<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>съемка младенцев | Фотоcессии</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BC%D0%BB%D0%B0%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D1%86%D0%B5%D0%B2/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BC%D0%BB%D0%B0%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D1%86%D0%B5%D0%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>съемка младенцев</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>съемка младенцев</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BC%D0%BB%D0%B0%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D1%86%D0%B5%D0%B2/</link></image><item><title>Съемка младенца - идеи, как запечатлеть малыша самостоятельно</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/fotosessiya-mladetsca/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/fotosessiya-mladetsca/</guid><description>&lt;p>Съемка младенца - одно из первых дел, о котором думают родители, когда в семье родился малыш. Это замечательное событие, и руки сами тянутся к фотоаппарату. И это замечательно, ведь ваш малыш будет быстро расти и меняться, поэтому лучше всего фотографировать его как можно чаще.
Но уже через пару недель родители понимают, что многие фотографии младенца выглядят одинаково. Можно ли получить разнообразные фотографии? Давайте разбираться.&lt;/p>
&lt;h2 id="фотосессия-младенца---помните-о-безопасности">Фотосессия младенца - помните о безопасности&lt;/h2>
&lt;p>Главное, что нужно помнить, фотографируя собственного ребенка, - это то, что может быть небезопасно пытаться воспроизвести идеи, которые вы видите на снимках, сделанных профессиональными фотографами. &lt;strong>Фотографы младенцев проходят специальное обучение для того, чтобы сложные позы были безопасны для вашего ребенка&lt;/strong>. Кроме того, на многих снимках младенца страхует ассистент, чьи руки затем убираются с фотографии при последующей обработке.
Учитывая все это, лучше отказаться от сложных поз. Используйте только самые простые позы, в которых вы уверены. Однако даже с их помощью можно разнообразить снимки.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-младенца-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-mladentsa.jpg" alt="Фотосессия младенца в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия младенца в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-младенцев---несколько-идей-для-съемки">Фотосессия младенцев - несколько идей для съемки&lt;/h2>
&lt;p>Фотографируйте новорожденного с мамой и папой, братьями и сестрами. Включите в кадр бабушку и дедушку. Время от времени просите друзей сфотографировать всю семью; такие фотографии особенно ценны.&lt;/p>
&lt;p>У вас есть домашние животные, которые находятся в контакте с ребенком? Сфотографируйтесь и с ними - это очень интересно.&lt;/p>
&lt;p>Фотографируйте значимые моменты в жизни младенца - кормление, купание, прогулки. Все эти моменты заслуживают места в первом фотоальбоме.&lt;/p>
&lt;p>Используйте игрушки. Понятно, что если малышу при рождении подарили плюшевого мишку, он не скоро будет с ним играть. Но сфотографировать его с подарком действительно стоит - это добавит фотографии желаемого разнообразия.&lt;/p>
&lt;p>Чем меньше одежды будет на младенце во время фотосессии, тем лучше. Но это не мешает вам сфотографировать малыша в симпатичных нарядах. У вас хорошо получается мастерить своими руками? Тогда вы можете сделать ободок или шапочку в тон наряда или, если у вас нет времени, попросить помощи у бабушки.&lt;/p>
&lt;p>Используйте в фотографиях сезонные атрибуты. Например, яркие осенние листья или безопасные для младенца елочные игрушки. Это придаст особую изюминку вашим фотографиям.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на фотосессию младенца&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>