<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebiootuse pildistamine | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebiootuse-pildistamine/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/beebiootuse-pildistamine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebiootuse pildistamine</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sun, 02 Jul 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebiootuse pildistamine</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebiootuse-pildistamine/</link></image><item><title>Beebiootuse fotosessioon - Jäädvusta see eriline hetk</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/beebiootuse-fotosessioon/</link><pubDate>Sun, 02 Jul 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/beebiootuse-fotosessioon/</guid><description>&lt;p>Beebiootus on iga naise elus hämmastav periood, mis on täis ootusi ja imelisi muutusi. Luba mul aidata Sul jäädvustada unustamatuid mälestusi sellest maagilisest perioodist Sinu elus.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebiootuse-fotosessioon-millal-tulla-pildistama">Beebiootuse fotosessioon: millal tulla pildistama?&lt;/h2>
&lt;p>Soovitatav aeg beebiootuse fotosessiooni tegemiseks on alates 28. nädalast. Sel ajal on Sinu kõhuke hästi ümar ja näeb fotodel väga ilus välja, samas tunned end veel mugavalt ja täis energiat.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebiootuse-fotosessioon-1.jpg" alt="Beebi fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="poseerimine-jäta-oma-hirmud-selja-taha">Poseerimine: jäta oma hirmud selja taha&lt;/h2>
&lt;p>Paljud minu kliendid tulevad ja ütlevad: &amp;ldquo;Ma ei oska poseerida&amp;rdquo;. Kui oled selle pärast mures - rahune maha! Minu kui Sinu beebiootusefotograafi ülesanne on aidata Sul tunda end lõdvestunult ja enesekindlalt. Olen alati lähedal, et Sind juhendada, poosi korrigeerida ja muuta protsess Sinu jaoks nauditavaks.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebifotosessioon-stuudios-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebiootuse-fotosessioon-2.jpg" alt="Beebifotosessioon stuudios Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebifotosessioon stuudios Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="rõivad-raseduse-fotosessiooniks-ma-hoolitsesin-kõige-eest">Rõivad raseduse fotosessiooniks: ma hoolitsesin kõige eest&lt;/h2>
&lt;p>Beebiootuse fotode tegemiseks pakun mitmeid kleite, mis on valitud spetsiaalselt raseda figuuri ilusaid kurve rõhutama. Nende kleitide peened kangad ja stiilid muudavad iga foto tõeliselt kauniks ja ainulaadseks.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebiootuse-fotosessioon-3.jpg" alt="Beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="milleks-teha-beebiootuse-fotosessiooni">Milleks teha beebiootuse fotosessiooni&lt;/h2>
&lt;p>Beebiootusefotosessioon on midagi enamat kui lihtsalt võimalus teha ilusaid pilte. See on Sinu võimalus jäädvustada oma armastust, põnevust, hellust ja kõiki tundeid, mida sa sel unustamatul perioodil koged.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebiootuse fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>NewbornFest 2023 Tallinnas</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/newbornfest-2023/</guid><description>&lt;p>Vastsündinute ja beebiootuse fotograafidena teame, kui oluline on jäädvustada uue elu ilu ja rõõmu. Seepärast on meil hea meel teatada, et 2023. aastal toimub Tallinnas esimene iga-aastane vastsündinute- ja beebiootuse fotofestival.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>See üritus ühendab fotograafid kogu maailmast, et tähistada vastsündinute ja beebiootuse fotograafia kunsti ning õppida valdkonna tippspetsialistidelt.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>NewbornFest on kahepäevane üritus, kus toimuvad loengud, esitlused ja rühmatöötoad mõnelt valdkonna kõige tunnustatumalt fotograafilt. Olenemata sellest, kas olete kogenud professionaal või alles alustate vastsündinute ja beebiootuse fotograafiaga, on festivalil igaühele midagi põnevat.&lt;/p>
&lt;p>Üks festivali tipphetki on võimalus õppida valdkonna parimatelt. Meie esinejate hulka kuuluvad auhinnatud fotograafid, kellel on aastatepikkune kogemus vastsündinute ja beebiootuse fotograafia ilu ja emotsioonide jäädvustamisel. Need fotograafid jagavad oma teadmisi ja kogemusi alates valgustustehnikatest kuni kompositsiooninõuanneteni, et aidata teil oma oskusi paremaks muuta.&lt;/p>
&lt;p>Kuid NewbornFest ei tähenda ainult õppimist ja oma oskuse täiustamist - see on ka kontaktide ja suhete loomine teiste fotograafidega. Festival pakub osalejatele rohkelt võimalusi kohtuda ja suhelda oma kolleegidega, vahetada ideid ja potentsiaalselt isegi leida uusi kliente. See on võimalus saada osa fotograafide kogukonnast, kes jagavad kirge vastsündinute ja beebiootuse fotograafia vastu.&lt;/p>
&lt;p>Kuid lõbu ei pea lõppema, kui festival on lõppenud. Eesti pealinn Tallinn on ilus ja elav linn, kus on palju vaadata ja teha. Alates võluvast vanalinnast kuni moodsa kesklinnani on Tallinnas igaühele midagi pakkuda. Festivali raames toimuvad ka mitmed seltskondlikud üritused ja tegevused, mida osalejad saavad nautida, sealhulgas vastsündinu pildistamise rekvisiitide mess ja grupiõhtusöök.&lt;/p>
&lt;p>NewbornFest on fotograafidele põnev võimalus õppida, areneda ja suhelda oma kolleegidega. Loodame, et liitute meiega 2023. aastal Tallinnas sellel avaüritusel.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Ärge jätke kasutamata võimalust saada osa millestki erilisest - ootame teid rõõmuga sinna!&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.newbornfest.com" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Saa oma pilet NewbornFest&amp;rsquo;le&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>