<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>фотограф новорожденных | Фотоcессии</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>фотограф новорожденных</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>фотограф новорожденных</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/</link></image><item><title>Фотосессии новорожденных - начинайте подготовку заранее</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/fotosessii-novorozhdennykh/</link><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/fotosessii-novorozhdennykh/</guid><description>&lt;p>Фотосессии новорожденных становятся все более популярными в нашей стране. Для многих родителей наряду со сбором вещей в роддом, покупкой детской одежды и другими хлопотами, которые необходимо сделать до рождения малыша, &amp;ldquo;поиск фотографа новорожденных&amp;rdquo; является важным пунктом в &amp;ldquo;списке дел, которые необходимо сделать до рождения ребенка&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;h2 id="фотограф-новорожденных-когда-начинать-поиски">Фотограф новорожденных: когда начинать поиски?&lt;/h2>
&lt;p>Правильный ответ на этот вопрос - &amp;ldquo;чем раньше, тем лучше&amp;rdquo;. Примерно во втором триместре беременности, когда токсикоз проходит, а будущая мама привыкает к своему новому статусу, можно и даже нужно без спешки и суеты искать фотографа новорожденных. В это время вы можете спокойно просмотреть портфолио, выбрав несколько фотографов новорожденных, чьи работы вам больше всего нравятся. Не забудьте попросить друзей порекомендовать профессионалов - личный опыт всегда лучше.
Прежде чем принять решение, стоит поговорить с фотографом новорожденных лично или хотя бы по телефону. Постарайтесь понять, насколько комфортно вы себя чувствуете с этим человеком.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессии-новорожденных-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessii-novorozhdennykh.jpg" alt="Фотосессии новорожденных в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессии новорожденных в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-новорожденного-как-забронировать-дату-для-фотосессии-новорожденного">Фотосессия новорожденного: как забронировать дату для фотосессии новорожденного?&lt;/h2>
&lt;p>Лучшее время для фотосессии новорожденных - когда ваш малыш только родился, то есть пока ему или ей не исполнилось 28 дней от рождения. Однако чаще всего фотографы новорожденных предпочитают работать с детьми в возрасте до двух недель, поскольку именно в это время малыши крепко и сладко спят. Именно поэтому фотосессии новорожденных следует бронировать заранее - в идеале за пару месяцев до фотосессии, потому что если фотограф новорожденных популярен, его график обычно довольно плотно заполнен.
Однако за пару месяцев до фотосессии совершенно невозможно точно предсказать, в какой день родится ваш малыш, поэтому бронирование даты фотосессии новорожденных основывается на предварительной дате родов. Как только ваш малыш появится на свет, стоит как можно скорее сообщить об этом фотографу, чтобы он смог подобрать день для фотосессии новорожденных, который устроит вас обоих. Рекомендации по подготовке следует получить у фотографа новорожденных заранее, но в целом фотограф берет на себя большую часть забот. Вам останется только расслабиться и наслаждаться процессом.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на фотосессию новорожденного&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>