<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>imikute pildistamine | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/imikute-pildistamine/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/imikute-pildistamine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>imikute pildistamine</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>imikute pildistamine</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/imikute-pildistamine/</link></image><item><title>Imikute pildistamine - ideed lapse jäädvustamiseks</title><link>https://www.lastefoto.ee/imikute-pildistamine/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/imikute-pildistamine/</guid><description>&lt;p>Imikute pildistamine - üks esimestest asjadest, millele vanemad mõtlevad, kui perre on sündinud uus laps. See on imeline sündmus ja käed ulatuvad kaamera järele. Ja see on suurepärane, sest teie imik kasvab ja muutub nii kiiresti, seega on hea teda võimalikult tihti pildistada.
Kuid paari nädala pärast mõistavad vanemad, et paljud imiku fotod näevad sarnased välja. Kas on võimalik saada erinevaid fotosid? Uurime välja.&lt;/p>
&lt;h2 id="imikute-pildistamine---pea-meeles-ohutusest">Imikute pildistamine - pea meeles ohutusest&lt;/h2>
&lt;p>Peamine asi, mida oma imiku pildistamisel meeles pidada, on see, et võib olla ebaturvaline püüda reprodutseerida ideid, mida näed professionaalsete fotograafide tehtud piltidel. &lt;strong>Imikute fotograafid on koolitatud tagama, et keerulised poosid oleksid teie imikule ohutud&lt;/strong>. Samuti on paljudel piltidel imikut kaitsnud assistent, kelle käed eemaldatakse seejärel järeltöötluse käigus pildilt.
Kõike seda silmas pidades on kõige parem loobuda keerulisest poseerimisest. Valige ainult kõige lihtsamad poosid, milles olete kindel. Kuid isegi neid kasutades saab pilte varieerida.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-imikute-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./imikute-pildistamine.jpg" alt="Imikute pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Imikute pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="imiku-fotosessioon---mõned-ideed">Imiku fotosessioon - mõned ideed&lt;/h2>
&lt;p>Pildistage oma imikut koos ema ja isaga, õdede-vendadega. Kaasa pildile ka vanavanemad. Palu aeg-ajalt sõbral teha pilt kogu perest; sellised fotod on eriti väärtuslikud.&lt;/p>
&lt;p>Kas teil on lemmikloomad, kes puutuvad imikuga kokku? Pildistage ka neid - see on väga huvitav.&lt;/p>
&lt;p>Pildistage tähtsaid hetki imiku elus - söötmist, suplust, jalutamist. Kõik need hetked väärivad kohta esimeses fotoalbumis.&lt;/p>
&lt;p>Kasutage mänguasju. On selge, et kui imikule kingiti sünniks kaisukaru, siis ei hakka ta sellega varsti mängima. Kuid pildistada teda koos kingitusega tasub tõesti - see lisab piltidele soovitud mitmekesisust.&lt;/p>
&lt;p>Mida vähem riideid on imikul pildistamise ajal seljas, seda parem. Kuid see ei takista teid pildistamast oma imikut ilusates väikestes riietes ja bodysuitides. Kas olete hea käsitöö tegemises? Siis võite teha riietusele sobiva peapaela või mütsi või kui teil pole aega, paluge vanaema abi.&lt;/p>
&lt;p>Kasutage piltidel hooajalisi atribuutikaid. Näiteks heledad sügislehed või imikule ohutud jõulukaunistused. See lisab piltidele erilise vindi.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg imiku fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>