<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>новорожденный | Фотоcессии</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>новорожденный</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>новорожденный</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B8/</link></image><item><title>Сколько стоит фотосессия новорожденного?</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/post/skolko-stoit-sfotografirovat-novorozhdennogo/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/post/skolko-stoit-sfotografirovat-novorozhdennogo/</guid><description>&lt;p>С чего начинают многие будущие родители при выборе фотографа для новорожденного? Как правило, с цены.&lt;/p>
&lt;h2 id="что-именно-входит-в-стоимость-услуг-фотографа-новорожденных">Что именно входит в стоимость услуг фотографа новорожденных?&lt;/h2>
&lt;p>Существует всего три элемента, которые влияют на конечную цену фотосессии новорожденного:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>место проведения фотосессии (дома или в студии)&lt;/li>
&lt;li>ваши приоритеты (качество и количество снимков)&lt;/li>
&lt;li>компетентность фотографа новорожденных&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденного-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-1.jpg" alt="Фотосессия новорожденного в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденного в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="домашняя-или-студийная-фотосессия-новорожденных-где-будет-дешевле">Домашняя или студийная фотосессия новорожденных. Где будет дешевле?&lt;/h2>
&lt;p>Сейчас много фотографов новорожденных имеют собственные студии. Студийная фотосессия новорожденных не будет стоить значительно дороже, чем домашняя фотосессия. В студии все будет заранее подготовлено к фотосессии, и вам нужно будет просто прийти в студию в назначенный час.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденного">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-2.jpg" alt="Фотосессия новорожденного" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденного
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="что-входит-в-стоимость-фотосессии-новорожденных">Что входит в стоимость фотосессии новорожденных&lt;/h2>
&lt;p>Цены на фотосессии новорожденных обычно устанавливаются в виде пакетов. Это удобно, поскольку вы сразу видите, что получите в результате фотосессии.&lt;/p>
&lt;p>Обратите внимание на следующие моменты:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>сколько фотографий вы получите в результате ретуши и цветокоррекции&lt;/li>
&lt;li>как будут передаваться фотографии (флешка, файлообменник)&lt;/li>
&lt;li>будут ли напечатаны понравившиеся вам фотографии и если да, то в каком количестве&lt;/li>
&lt;li>входит ли в пакет фотокнига и нужна ли вам эта услуга&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>На этом этапе процесса принятия решения важно понять, чего вы ожидаете от фотосессии. Поскольку, если вы купите пакет без фотокниги, но в процессе съемки захотите ее сделать, дополнительные расходы могут сделать фотосессию значительно дороже.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-студии-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-3.jpg" alt="Фотосессия малыша в студии в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в студии в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="кто-может-предложить-фотосессию-новорожденного-по-низкой-цене">Кто может предложить фотосессию новорожденного по низкой цене?&lt;/h2>
&lt;p>Фотосессия новорожденных - далеко не самый дешевый вид съемки. Чтобы обеспечить полную безопасность ребенка на протяжении всей фотосессии, фотограф новорожденных должен обладать большим количеством знаний. Расходы также увеличиваются из-за использования в фотосессии множества различного реквизита.&lt;/p>
&lt;p>Предложить свои услуги по низкой цене может либо начинающий фотограф новорожденных (что совсем не плохо, если вы осознаете возможные риски), либо универсальный фотограф. Последний сегодня снимает свадьбы, завтра - портреты взрослых, а послезавтра - ребенка. Не стоит просить у универсального фотографа фотографий новорожденного в сложных позах, с использованием реквизита или чего-либо еще, поскольку новорожденные не являются основной его специализацией.&lt;/p>
&lt;p>Однако стоит ли экономить на первой фотосессии новорожденного - решать только вам.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на фотосессию малыша&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Подарочный сертификат на фотосессию - создавайте поистине бесценные воспоминания</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/post/podarochnyy-sertifikat-na-fotosessiyu-malysha/</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/post/podarochnyy-sertifikat-na-fotosessiyu-malysha/</guid><description>&lt;p>Найти достойный подарок к рождению малыша, который по достоинству оценят молодые родители, не так просто, как кажется. Да, ассортимент магазинов детских товаров сегодня необычайно широк, но найти именно то, что понравится и пригодится молодым родителям, по-прежнему остается непростой задачей.&lt;/p>
&lt;p>Кроме того, из любой одежды, игрушек и других подобных вещей малыш очень быстро вырастет, ведь малыши это делают всегда буквально с космической скоростью, а идеальный подарок на такое событие должен стать настоящей семейной ценностью, которая сохранится в семье на долгие годы. Отличным решением в этом случае станет подарочный сертификат на фотосессию новорожденного, который обязательно оценит вся семья.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденной-малышки-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-malysha-1.jpg" alt="Фотосессия новорожденной малышки в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденной малышки в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="подарочный-сертификат-на-фотосессию-для-новорожденного-или-ребенка-постарше---идеальный-подарок-в-честь-рождения-малыша">Подарочный сертификат на фотосессию для новорожденного или ребенка постарше - идеальный подарок в честь рождения малыша&lt;/h2>
&lt;p>Подарочный сертификат станет по-настоящему полезным подарком, ведь родители могут сами выбрать, когда и при каких условиях лучше всего воспользоваться сертификатом. Некоторые семьи хотят, чтобы первая в жизни фотосессия малыша прошла непременно дома, другим будет удобнее воспользоваться специализированной фотостудией. Такая свобода выбора вполне возможна, как и различные варианты презентации готовых фотографий, изготовления первой фотокниги малыша и другие возможности, которые ограничены только номиналом подарочного сертификата. Именно максимальная гибкость использования подарочного сертификата делает его лучшим подарком для семьи с малышом - ведь сертификат может действовать до одного года.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-улыбающаяся-новорожденная-малышка-с-родителями">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo-malysha-2.jpg" alt="Улыбающаяся новорожденная малышка с родителями" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Улыбающаяся новорожденная малышка с родителями
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="подарок-на-рождение-малыша-удивлять-или-не-удивлять">Подарок на рождение малыша: удивлять или не удивлять?&lt;/h2>
&lt;p>Особое внимание стоит уделить тому, есть ли необходимость сделать подарок на рождение малыша сюрпризом, или все-таки стоит заранее обсудить с родителями ваше желание подарить сертификат на фотосессию. Чтобы избежать неприятных ситуаций, лучше сообщить будущим родителям о своем желании, и на это есть несколько причин.&lt;/p>
&lt;p>Во-первых, вы должны быть уверены, что семья, которой вы планируете подарить подарок, не будет возражать против фотосессии новорожденного. Этот вид съемок становится все более популярным, но, к сожалению, и сегодня многие родители, следуя традициям и суевериям, лишают себя самых первых фотографий своего малыша. В этом случае подарочный сертификат вызовет только чувство разочарования.&lt;/p>
&lt;p>Вторая причина - организация процесса: если вы хотите сделать сюрприз, то дарители, не подозревая о вашем намерении, могут сами заказать фотосессию новорожденного у другого фотографа. И дату с выбранным фотографом лучше обсудить заранее, чтобы было меньше риска, что когда малыш родится, в расписании не окажется свободных мест. Поэтому такой подарок на рождение малыша лучше обсудить заранее.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на фотосессию малыша&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Продолжительность фотосессии с маленьким ребенком</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/post/prodolzhitelnost-fotosessii/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 09:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/post/prodolzhitelnost-fotosessii/</guid><description>&lt;p>Сколько длится фотосессия? — вопрос, который задают большинство родителей, которые ко мне обращаются. Переживания и волнение родителей понятны: длительная съемка может утомить малыша.&lt;/p>
&lt;p>Продолжительность фотосессии зависит от возраста ребенка. Сложно снимать новорожденного и активного годовалого малыша одинаково по времени. Здесь будут разные тактики и результат.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденного-в-студии">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdjonnogo.jpg" alt="Фотосессия новорожденного в студии" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденного в студии
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-новорожденного-пока-малыш-спит">Фотосессия новорожденного: пока малыш спит&lt;/h2>
&lt;p>Продолжительность фотосессии новорожденного зависит от его характера, настроения и многих других факторов. Обычно результат фотосессии - это 90% фотографий, где малыш спит. Конечно, если новорожденный не засыпает сразу, я с радостью делаю фотографии и с открытыми глазками.
Съемка новорожденного длится примерно два-три часа, но не доставляет крохе никакого дискомфорта, ведь в этот момент он сладко спит.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-студии-таллинна">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-malysha.jpg" alt="Фотосессия малыша в студии Таллинна" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в студии Таллинна
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="фотосессия-годовалого-малыша-успеть-за-час">Фотосессия годовалого малыша: успеть за час&lt;/h2>
&lt;p>Чем старше малыш, тем больше периоды его бодрствования. Теперь длительная фотосессия и правда может утомить.
Поэтому на фотосессиях малышей в возрасте от нескольких месяцев до года я делаю необходимые кадры максимально быстро. Годовалого ребенка сложно снимать больше часа. И это при условии, что малыш в отличном настроении. Иногда съемка сокращается и до получаса.
Но не переживайте! За это время можно сделать потрясающие кадры. Главное: &lt;em>фотосессия должна доставлять малышу удовольствие&lt;/em>. Тогда и улыбки во время съемки будут самыми настоящими и искренними.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-малыша-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-malysha-1.jpg" alt="Фотосессия малыша в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия малыша в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure></description></item></channel></rss>