<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>newbornfest | Виктория Ильин</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/newbornfest/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/ru/tag/newbornfest/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>newbornfest</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2023 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>newbornfest</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/newbornfest/</link></image><item><title>Фото-фестиваль по съемке новорожденных и беременных в Таллине</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/post/newbornfest-2023/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/post/newbornfest-2023/</guid><description>&lt;p>Как фотографы новорожденных и беременных, мы знаем, как важно сохранить красоту и радость появления новой жизни. Именно поэтому мы рады объявить о проведении первого ежегодного Фестиваля по съемке новорожденных и беременных, который состоится в Таллинне в 2023 году.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Это событие соберет фотографов со всего мира, чтобы показать искусство фотографии новорожденных и материнства и перенять опыт лучших профессионалов отрасли.&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;p>NewbornFest - это двухдневное мероприятие, включающее лекции, выступления и групповые семинары от самых признанных фотографов в отрасли. Независимо от того, являетесь ли вы опытным профессионалом или только начинаете заниматься фотографией новорожденных и беременных, на фестивале каждый получит возможность найти что-то интересное для себя.&lt;/p>
&lt;p>Одним из основных моментов фестиваля станет возможность поучиться у одних из лучших в своем деле. Среди наших спикеров - фотографы, отмеченные наградами, которые имеют многолетний опыт в создании красивых и эмоциональных снимков новорожденных и беременных. От техники постановки света до советов по композиции - эти фотографы поделятся своими знаниями и опытом, чтобы помочь вам усовершенствовать свое мастерство.&lt;/p>
&lt;p>Но фестиваль NewbornFest - это не только обучение и совершенствование своего мастерства, но и налаживание контактов и связей с другими фотографами. Фестиваль предоставит участникам широкие возможности для встреч и общения с коллегами, обмена идеями и, возможно, даже привлечения новых клиентов. Это шанс стать частью сообщества фотографов, которые разделяют страсть к фотографии новорожденных и беременности.&lt;/p>
&lt;p>Но веселье не заканчивается с окончанием фестиваля. Таллинн, столица Эстонии, - красивый и динамичный город, в котором есть на что посмотреть и чем заняться. От очаровательного старого города до современного центра города - в Таллинне найдется что-то для каждого. Фестиваль также предложит участникам ряд социальных мероприятий и развлечений, включая ярмарку реквизита для новорожденных и ужин для участников фестиваля.&lt;/p>
&lt;p>NewbornFest - это прекрасная возможность для фотографов учиться, расти и общаться со своими коллегами. Мы надеемся, что вы присоединитесь к нам в Таллинне в 2023 году на этом уникальном мероприятии.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>Не упустите шанс стать частью чего-то особенного - мы будем рады видеть вас на фестивале!&lt;/p>
&lt;/blockquote>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.newbornfest.com" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Успейте купить билет на NewbornFest 2023&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>