<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>kinkekaart | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/kinkekaart/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/kinkekaart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>kinkekaart</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>kinkekaart</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/kinkekaart/</link></image><item><title>Kinkekaart fotosessiooniks - loo hindamatuid mälestusi</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/kinkekaart-beebi-fotosessiooniks/</link><pubDate>Tue, 07 Feb 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/kinkekaart-beebi-fotosessiooniks/</guid><description>&lt;p>Hea kingituse leidmine beebi sünniks, mida vanemad hindavad, ei ole nii lihtne, kui tundub. Jah, tänapäeval on beebitoodete kaupluste valik ebatavaliselt lai, kuid leida täpselt seda, mida noored vanemad armastaksid ja kasutaksid, on ikka veel väljakutse.&lt;/p>
&lt;p>Lisaks, kõigist riietest, mänguasjadest ja muudest sarnastest asjadest kasvab beebi väga kiiresti suureks, sest beebid teevad seda alati lihtsalt kosmilise kiirusega ja ideaalne kingitus selliseks sündmuseks peaks olema tõeline pereväärtus, mis jääb perre paljudeks aastateks. Suurepäraseks lahenduseks on sel juhul beebi fotosessiooni kinkekaart, mida hindab kindlasti kogu pere.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebi-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-1.jpg" alt="Beebi fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebi fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="kinkekaart-beebi-fotosessiooniks-on-ideaalne-kingitus-lapse-sünniks">Kinkekaart beebi fotosessiooniks on ideaalne kingitus lapse sünniks.&lt;/h2>
&lt;p>Beebifotosessiooni kinkekaart muutub tõeliselt kasulikuks kingituseks, sest vanemad saavad ise valida, millal ja millistel tingimustel seda kasutada. Mõned pered soovivad, et beebi esmakordne fotosessioon oleks kindlasti kodus, teistele on mugavam kasutada spetsialiseerunud fotostuudiot. Selline valikuvabadus on täiesti võimalik, nagu ka erinevad võimalused valmis fotode esitlemiseks, beebi esimese fotoraamatu tegemiseks ja muud võimalused, mida piirab vaid kinkekaardi nominaalväärtus. Just kinkekaardi kasutamise maksimaalne paindlikkus teeb sellest parima kingituse beebiiga perele - sest kinkekaart võib kehtida kuni ühe aasta.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-naeratav-beebi-vanematega">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-2.jpg" alt="Naeratav beebi vanematega" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Naeratav beebi vanematega
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="kingitus-beebi-sünniks-üllatus-või-mitte-üllatus">Kingitus beebi sünniks: üllatus või mitte üllatus?&lt;/h2>
&lt;p>Erilist tähelepanu tuleks pöörata sellele, kas on vaja teha kingitus beebi sünniks üllatusena või tasub siiski eelnevalt arutada vanematega oma soovi kinkida kinkekaart beebifotosessiooniks. Ebameeldivate olukordade vältimiseks on parem oma soovist tulevastele vanematele teada anda ja selleks on mitu põhjust.&lt;/p>
&lt;p>Esiteks peaksite veenduma, et pere, kellele kavatsete kinkida, ei ole vastu, et nende beebile tehakse fotosessioon. Selline pildistamine muutub üha populaarsemaks, kuid kahjuks jätavad ka tänapäeval paljud vanemad oma beebi esimestest piltidest ilma, järgides traditsioone ja ebausku. Sellisel juhul toob kinkekaart ainult pettumuse.&lt;/p>
&lt;p>Teine põhjus on protsessi korraldus: kui soovite teha üllatust, võivad kingisaajad, teadmata teie kavatsusest, ise broneerida beebi fotosessiooni mõne teise beebifotograafi juures. Ja ka kuupäeva valitud beebifotograafiga on parem eelnevalt kokku leppida, nii on väiksem risk, et kui beebi sünnib, ei ole graafikus vabu kohti. Seepärast ongi parem selline sünnituskingitus eelnevalt läbi arutada.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi fotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>