<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>vastsündinu | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>vastsündinu</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Mon, 20 Nov 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>vastsündinu</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/vastsundinu/</link></image><item><title>Kuidas töötab vastsündinu fotograaf?</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/kuidas-tootab-vastsundinu-fotograaf/</link><pubDate>Mon, 20 Nov 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/kuidas-tootab-vastsundinu-fotograaf/</guid><description>&lt;p>Vastsündinu pildistamine on üks kõige keerukamaid ja nõudlikumaid fotograafia valdkondi. Sel juhul on pildistamine pool võitu, palju olulisem on modelliga kontakti loomine. Täna räägin veidi sellest, kuidas töötab vastsündinu fotograaf.&lt;/p>
&lt;h2 id="vastsündinu-fotosessioon-pildistamisprotsess">Vastsündinu fotosessioon: Pildistamisprotsess&lt;/h2>
&lt;p>Pildistan oma vastsündinutele ja kuni üheaastastele beebidele mõeldud fotostuudios. Pildistamiseks on alati vaja piisavalt aega. Vastsündinu puhul on see paar tundi. Ma ei tule teile ja teie lapsele kohe kaameraga vastu. Laps vajab aega, et end uues kohas mugavalt tunda ja magama jääda. Siis alustame fotosessiooni.
Üle kolmekuuse beebi puhul ei ole enam võimalik mitu tundi pildistada. Väike modell väsib kiiresti, nii et pildistame pool tundi, kõige rohkem tund. Kuid kontakti loomine on selles vanuses veelgi olulisem, seega alustame tavaliselt jutuga ja mänguga ja pildistame veidi hiljem.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-fotosessioon">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./kuidas-tootab-vasts%c3%bcndinu-fotograaf-1.jpg" alt="Vastsündinu fotosessioon" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu fotosessioon
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="vastsündinu-pildistamine-pauside-tähtsus">Vastsündinu pildistamine: Pauside tähtsus&lt;/h2>
&lt;p>Väikelastega töötades olen alati valmis ootamatusteks ja kohanen paindlikult nende vajadustega. Seetõttu ei saa ilma pausideta hakkama.Pausid on vajalikud vastsündinute toitmiseks, mähkmete vahetamiseks. Vanem laps peab samuti kas jooma või uue mänguasja vastu vahetama. Seetõttu on beebipildistamise peamine reegel: ärge planeerige midagi ette. Kuigi tasub set-up&amp;rsquo;id ja rekvisiidid eelnevalt välja valida ning siis kas täielikult või osaliselt ära kasutada.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-pildistamine-stuudios">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./kuidas-tootab-vasts%c3%bcndinu-fotograaf-2.jpg" alt="Vastsündinu pildistamine stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu pildistamine stuudios
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="fotosessiooni-lõpetamine">Fotosessiooni lõpetamine&lt;/h2>
&lt;p>Fotosessiooni lõppu määrab ka beebi. Väsinud ja kiuslik? Seega on aeg lõpetada. Mõnikord õnnestub saada kümneid suurepäraseid pilte, mõnikord vähem, kuid alati õnnestub koguda piisavalt materjali.&lt;/p>
&lt;p>Beebide, eriti vastsündinute fotograafia nõuab paindlikkust ja võimet kiiresti kohanduda mis tahes olukorraga. Iga sessioon on unikaalne, kuid kõik nad on täis rõõmu ja eredaid emotsioone meie väikestest modellidest.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg vastsündinufotosessioonile&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Beebi ja väikelapse fotosessiooni kestus</title><link>https://www.lastefoto.ee/post/fotosessiooni-kestvus/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 09:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/post/fotosessiooni-kestvus/</guid><description>&lt;p>Kui kaua fotosessioon aega võtab? - see on küsimus, mida küsivad enamik minu juurde tulevaid vanemaid. Vanemate tunded ja põnevus on arusaadavad: pikaajaline fotosessioon võib beebi väsitada.&lt;/p>
&lt;p>Fotosessiooni kestus sõltub beebi vanusest. Vastsündinu ja aktiivset üheaastast beebit on korraga raske pildistada. Seal on erinevad taktikad ja tulemused.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-vastsündinu-fotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./vastsundinu-fotosessioon.jpg" alt="Vastsündinu fotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Vastsündinu fotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="vastsündinu-fotosessioon-kui-laps-magab">Vastsündinu fotosessioon: kui laps magab&lt;/h2>
&lt;p>Vastsündinu fotosessiooni kestus sõltub tema iseloomust, tujust ja paljudest muudest teguritest. Tavaliselt on pildistamise tulemuseks 90% fotodest, kus beebi magab. Muidugi, kui vastsündinu kohe magama ei jää, siis teen hea meelega &amp;ldquo;silmad lahti&amp;rdquo; kaadreid.
Vastsündinu pildistamine kestab umbes 2-3 tundi, kuid ei tekita beebile ebamugavust, sest sel hetkel magab ta magusalt.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebipildistamine-stuudios">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon.jpg" alt="Beebipildistamine stuudios" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebipildistamine stuudios
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="üheaastase-beebi-fotosessioon-püüa-tunni-jooksul">Üheaastase beebi fotosessioon: püüa tunni jooksul&lt;/h2>
&lt;p>Mida vanem on laps, seda pikemad on tema ärkveloleku perioodid. Nüüd võib kauakestav fotosessioon tõesti väsitada.
Seetõttu teen mitme kuu kuni aasta vanuste beebide fotosessioonidel vajalikud pildid võimalikult kiiresti. Üheaastast last on raske üle tunni pildistada. Ja seda eeldusel, et tal on hea tuju. Mõnikord piirame fotosessiooni poole tunniga.
Aga ärge muretsege! Selle aja jooksul saame teha hämmastavaid kaadreid. Peaasi: &lt;em>pildistamine peaks pakkuma lapsele naudingut&lt;/em>. Siis on pildistamise ajal naeratused kõige tõepärasemad ja siiramad.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebifotosessioon-tallinnas">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebi-fotosessioon-1.jpg" alt="Beebifotosessioon Tallinnas" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebifotosessioon Tallinnas
&lt;/figcaption>&lt;/figure></description></item></channel></rss>