<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>beebide pildistamine | LasteFotograaf</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebide-pildistamine/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/tag/beebide-pildistamine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>beebide pildistamine</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>et</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>beebide pildistamine</title><link>https://www.lastefoto.ee/tag/beebide-pildistamine/</link></image><item><title>Beebide pildistamine - kunagi ei saa olla liiga palju fotosid</title><link>https://www.lastefoto.ee/beebide-pildistamine/</link><pubDate>Thu, 02 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/beebide-pildistamine/</guid><description>&lt;p>Beebide pildistamine nende esimestel elupäevadel on see, mida enamik vanemaid teeb. Mõned teevad rohkem fotosid, mõned - vähem. Siiski on beebi elus hetki, mil Sa ei taha neist ilma jääda. Vaatame, milliste piltidega saab kaunistada oma vastsündinu esimest fotoalbumit.&lt;/p>
&lt;h2 id="beebide-pildistamine-sünnitusmajas-kas-tasub-kaamera-kaasa-võtta">Beebide pildistamine sünnitusmajas: kas tasub kaamera kaasa võtta?&lt;/h2>
&lt;p>Kindlasti tasub, eriti kui plaanite sünnitada koos abikaasaga või kui teiega läheb kaasa sõber või lähedane sugulane (mõned sünnitusmajad pakuvad ka seda teenust). Siis võite julgelt anda oma saatjale kaamera, et ta saaks kohe pärast sünnitust beebist pilti teha. Need esimesed fotod on väga olulised.
Mõned sünnitusmajad lubavad praegu kutsuda ka beebifotograafi, kes teeb vastsündinutest kohe pärast sünnitust pilte. Mõnes Euroopa ja USA sünnitusmajas on see teenus väga populaarne ja sellest on isegi saanud traditsioon.&lt;/p>
&lt;p>Kui kõik need võimalused ei ole teile siiski kättesaadavad, ärge muretsege. Enamus kaasaegseid mobiiltelefone on varustatud kaameratega ja esimesed pildid beebist peaksite saama juba mõne tunni jooksul pärast sünnitust. Isegi kui nende kvaliteet on kehv, on need ikkagi hindamatu väärtusega fotomaterjal teie pere jaoks.
Ja loomulikult tasub kutsuda fotograaf või lasta sõbral oma uuest beebist ja perest sünnitusmajast lahkumisel pilte teha. See on väga pidulik hetk, mida tasub oma fotomälestustes säilitada.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-beebide-pildistamine">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./beebide-pildistamine.jpg" alt="Beebide pildistamine" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Beebide pildistamine
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;h2 id="beebi-pildistamine-kodus">Beebi pildistamine kodus&lt;/h2>
&lt;p>Koju jõudes tasub ka beebist võimalikult sageli fotosid teha. Vanemad ei pruugi esimestel päevadel sellest eriti hoolida ja paljud toredad ideed perefotoalbumite jaoks jäävad tähelepanuta. Kuid kui see on tõesti oluline, proovige panna kaamera kuhugi beebivoodi lähedusse. Seda silmitsedes meenub teile tõenäolisemalt, et teete paar pilti.
Lõpuks, kui teil on pildistamiseks kurvalt vähe aega, võiksite kaaluda beebifotograafi koju kutsumist või stuudiofoto tegemise planeerimist. See nõuab muidugi samuti aega ja vaeva, kuid lõpuks saate oma vastsündinust palju suurepäraseid fotosid.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Broneeri aeg beebi pildistamisele&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>