<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>фотосъемка новорожденных | Фотоcессии</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/</link><atom:link href="https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>фотосъемка новорожденных</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><copyright>© 2024 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 Mar 2023 06:09:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.lastefoto.ee/media/sharing.jpg</url><title>фотосъемка новорожденных</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D1%8A%D0%B5%D0%BC%D0%BA%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85/</link></image><item><title>Съемка новорожденных - безопасность в каждой детали</title><link>https://www.lastefoto.ee/ru/syemka-novorozhdennykh/</link><pubDate>Sat, 11 Mar 2023 06:09:53 +0300</pubDate><guid>https://www.lastefoto.ee/ru/syemka-novorozhdennykh/</guid><description>&lt;p>Съемка новорожденных может стать стрессом для молодых родителей, ведь мамам и папам необходимо убедиться, что фотосессия будет безопасной для их малыша.&lt;/p>
&lt;h2 id="съемка-новорожденных-важные-детали-для-безопасной-фотосессии">Съемка новорожденных: Важные детали для безопасной фотосессии&lt;/h2>
&lt;ol>
&lt;li>Никаких контактов с огромным количеством людей - ведь иммунная система вашего малыша не нуждается в такой нагрузке. По этой причине многие родители выбирают домашнюю фотосессию для своего новорожденного малыша, но ее можно провести и в студии. Не верите? Приходите в мою уютную студию. В момент съемки там находятся только малыш, его семья и фотограф.&lt;/li>
&lt;li>Чистота. Абсолютная и идеальная чистота в студии - залог безопасной фотосессии новорожденных. Для достижения этого я провожу влажную уборку перед каждой съемкой, а также стираю весь реквизит, использовавшийся во время фотосессии, после ее окончания.&lt;/li>
&lt;li>Комфортная температура и освещение. Самое главное в съемке новорожденных - это комфорт маленькой модели. Чтобы малыш хорошо спал, в студии очень тепло. В холодное межсезонье я использую дополнительный обогреватель, поэтому родителям часто кажется, что в студии жарко. Но малыши с этим категорически не согласны - они прекрасно спят при такой температуре. Для освещения я использую различное профессиональное оборудование, которое не вредит глазам ребенка, даже если я делаю портреты неспящего малыша.&lt;/li>
&lt;li>Только безопасные позы. Все позы, которые я делаю во время съемки новорожденных, абсолютно безопасны для ребенка. Если я считаю, что малыш может подвергнуться какому-либо риску, я либо прошу родителей о подстраховке, либо просто меняю позу.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-съемка-новорожденных">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./syemka-novorozhdennykh.jpg" alt="Съемка новорожденных" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Съемка новорожденных
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Безопасно сфотографировать новорожденного совсем несложно, если знать все детали предстоящей фотосъемки. Не стоит опасаться, что малышу может быть причинен какой-либо вред - профессионализм фотографа новорожденных заключается именно в том, чтобы сделать съемку новорожденных абсолютно безопасной и комфортной для маленькой модели.&lt;/p>
&lt;ul class="cta-group">
&lt;li>
&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/#contact" target="_blank" rel="noopener" class="btn btn-primary px-3 py-3">Записаться на съемку новорожденного&lt;/a>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>